呢家係需要由立法會議員組成嘅民間監察警察聯盟，每日開記招recap差佬嘅暴力行為

每日repeat比大家聽差佬點亂打普通市民
差佬點匿埋一二面開槍

鄺仔見到麻煩幫幫手，日日搞，天天搞，每日都講，講到警察回應為止

一定要

推

hocc

無咩用

支持

Push

每日都要有受害人講心聲，打溫情牌

Good idea，仲要六點前搶新聞時間

招喚想下屆當選嘅立法會議員幫手

民間記者會

民間記者會 ≠ 大台

只會output事實，唔會input談判
要傾就五大訴求

如果真係有

建議做足功課等啲狗 開完記招 再用相/片/資料反駁哂啲狗既論點

以正視聽

專責監察差佬既不當舉動

push

有得諗

民間監暴! 反警濫權!
近日警察過份暴力, 鄉黑合作事件簡直無法無天!

一定要 兩邊都違法
無理由剩係播一邊

我覺得發言人應該搵毛姨姨，師奶對師奶講嘢啲人會接受啲，我就放長雙眼睇邊個贏

喂我地都要每日開記招呀 攞翻個話語權呀

林病想開邊條戰線 我地照開佢想好似雨革咁 恆常化遮 等人冇引自己收皮

叫hocc做

立法會議員召喚呀屌

屌唔開就輪㗎啦仆街，做嘢啦議員

推俾議員睇

快少少啦，
建議譚文豪撘毛孟靜
一個靚仔硬朗
一個師奶和理非，英文又好

快反應快啲啦

推, 完全同意

Pushhhh